
##### 我家的小雨浩  
&emsp;先别氵了，下午动笔  
&emsp;1270楼  
&emsp;2020-03-12 11:06  
***
##### XGKSL  
&emsp;坐等1314  
&emsp;1271楼  
&emsp;2020-03-12 11:15  
***
##### 羔裘玄衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我推测一下，楼主说和妹妹名字缩写一样，我们已经可以推断出，妹妹名字里带有“媛”字。结合楼主id，我们大致可以猜出楼主名字第三个字是“雨”。再根据楼主名字缩写，s做姓，应可为s打头的姓根据百家姓，撒、萨、赛、桑、啬、沙、山、单、商、赏、上、上官、韶、邵、奢、佘、折、舌、社、厍、莘、申、神、沈、审、愼、甥、盛、尸、师、施、时、石、史、世、士、是、侍、寿、殳、舒、叔、疏、束、树、庶、帅、双、水、税、斯、思、司、俟、姒、佀、嗣、食、肆、嵩、松、宋、苏、宿、粟、睢、眭、随、隋、遂、孙、索、所。此处不易判断。我们先推测土的含义。根据五行相生相克原理，土克水，雨为水，可能是命中水势过旺，故取小名“土”。然后猜第二个字，m打头，一般讲取名字不会用到不好的字，所以m可能是沐美梦明萌梅枚莫蒙敏蜜漫墨幕穆芒鸣谋等。到此处我就猜不到了。如果让我取得话，我比较喜欢沈墨雨这个名字，至于是不是楼主的名字，就不得而知了。（水了好一发贴）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1272楼  
&emsp;2020-03-12 11:26
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 推测的很不错啊，再给提示，最后一个字和水无关<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 可乐配咖啡ლ :  
> 。          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 你这。。。直接白嫖我的推理。。。          
>
>
> ###### 羔裘玄衣Ω 回复 梦宸思臻 :  
>我这个姓可是从百度里扒的啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 羔裘玄衣Ω 回复 梦宸思臻 :  
>这个雨也可以说是我自己想出来的吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >因为雨和媛都是y打头<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 琜-竻勞氐 回复 我家的小雨浩 :  
>我猜是司马垚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 羔裘玄衣Ω :  
>你和1259楼我的推理几乎一毛一样          
>
>
> ###### 羔裘玄衣Ω 回复 梦宸思臻 :  
>这个嘛...肯定是借鉴了一点吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >但是我觉得我还是有一点原创内容的吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 羔裘玄衣Ω :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### XGKSL 回复 我竟然还可以 :  
>不含垚……我猜过了          
>
>
> ###### phantomroyal 回复 我家的小雨浩 :  
>宋明宇        
>
> ###### 星河丶千帆舞 回复 我家的小雨浩 :  
>司马垚，对不          
***
##### 录播组zz  
&emsp;别猜lz的名字了，万一真猜对了，lz以后的生活必然会有些改变<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1273楼  
&emsp;2020-03-12 11:40>
> ###### 妹控没有妹🐶:  
> 死不承认就好了
  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;s打头的《百家姓》中的姓氏有:撒、萨、赛、桑、啬、沙、山、单、商、赏、上、上官、韶、邵、奢、佘、折、舌、社、厍、莘、申、神、沈、审、愼、甥、盛、尸、师、施、时、石、史、世、士、是、侍、寿、殳、舒、叔、疏、束、树、庶、帅、双、水、税、斯、思、司、俟、姒、佀、嗣、食、肆、嵩、松、宋、苏、宿、粟、睢、眭、随、隋、遂、孙、索、所。  
能猜出来的也是个神人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1274楼  
&emsp;2020-03-12 11:52>
> ###### XGKSL:  
> 都说了，司马
  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;各位，猜也不要明说了，容易暴露个人隐私的  
&emsp;1275楼  
&emsp;2020-03-12 11:52  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;或者说lz命中五行缺土，所以叫‘土’  
&emsp;1276楼  
&emsp;2020-03-12 12:08  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷你发一下你生日，我算一下 记得带上出生时间  
&emsp;1277楼  
&emsp;2020-03-12 12:09>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣:  
> 个人隐私的东西请不要问啦 万一网上有有心人呢....
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> ……
  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵一波经验  
&emsp;1278楼  
&emsp;2020-03-12 12:17  
***
##### 梅普露<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;为什么我等级始终是一级啊？  
&emsp;1279楼  
&emsp;2020-03-12 12:24>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 因为你氵的少，还不签到<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 梅普露✨✨ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 在哪里签到的啊？
  
***
##### 6536rgth  
&emsp;坐等1314(氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵）  
&emsp;1280楼  
&emsp;2020-03-12 12:28  
***
##### 小怪兽<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>绘梨衣  
&emsp;请大家不要去再问楼主的名字啦  
猜测虽然是可以的  
但是请不要公开发布qwq  
如果你们想要求证完全可以去找楼主个人询问而不是在所有人的面前说出来  
虽然你们的猜测很可能是错误的呢  
但是倘若有别人的名字被你们以这种方式拼凑了出来  
那那个人的生活是可能会受到影响的  
谣言与舆论的力量我便不多讲了  
而且你们要明白一件事情  
如果你们与楼主的现实生活没有交集  
知道了他的名字无非是多一种网络上的性质未知的称谓  
倘若在现实中你们有幸相遇  
彼时这些便都不成问题  
为他人留一份隐私  
为生活添一许温情  
🌸  
&emsp;1281楼  
&emsp;2020-03-12 12:29>
> ###### 6536rgth:  
> 有道理
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 6536rgth: 
> 嗯嗯大家也要理解别人的难处wqwq
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 放心我们不会乱讲的
>
> ###### 水道赛高💦:  
> 赞同，我本来只是看楼主回复了然后氵一贴，鬼知道引出那么多猜名字的
  
***
##### 6536rgth  
&emsp;氵  
&emsp;1282楼  
&emsp;2020-03-12 12:29  
***
##### 6536rgth  
&emsp;经验加1（PC端的悲哀）  
&emsp;1283楼  
&emsp;2020-03-12 12:30>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 同pc
  
***
##### 6536rgth  
&emsp;。。。  
&emsp;1284楼  
&emsp;2020-03-12 12:32  
***
##### 倚栏听风by歆夜  
&emsp;好的，我顶<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon48.png" >  
&emsp;1285楼  
&emsp;2020-03-12 12:34  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;先别氵了，我正在写……麻烦你们停一下  
&emsp;1286楼  
&emsp;2020-03-12 12:35  
***
##### H-F<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>曲终  
&emsp;注意隐私。。。建议如果有设计个人隐私的地方可以清理一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;1287楼  
&emsp;2020-03-12 12:36  
***
##### 春日野穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-3.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不要告诉我们楼主是谁；但是请务必告诉我们这柠檬有多香<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >，真的是单调的生活限制了我的想象力<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon94.png" >  
&emsp;1288楼  
&emsp;2020-03-12 12:41  
***
##### 晒得一匹  
&emsp;氵<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=c9a5f41f8558d109c4e3a9bae159ccd0/1c2dbd7eca8065381826337280dda144ac348245.jpg" size="7961" width="199" height="200" size="7961">  
&emsp;1289楼  
&emsp;2020-03-12 12:45  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;jing yan jia 3  
&emsp;1290楼  
&emsp;2020-03-12 12:48  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;日常dyd  
&emsp;1291楼  
&emsp;2020-03-12 12:49  
***
##### 6536rgth  
&emsp;独生子女表示十分羡慕（你有妹妹）  
&emsp;1292楼  
&emsp;2020-03-12 12:49>
> ###### 可乐配咖啡ლ:  
> 只有姐姐的我也表示十分羡慕
>
> ###### 🎅火火 回复 可乐配咖啡ლ: 
> 姐姐也可以啊～(￣▽￣～)~
  
***
##### 6536rgth  
&emsp;到一千四就别水了吧，交给楼主  
&emsp;1293楼  
&emsp;2020-03-12 12:51>
> ###### 6536rgth:  
> 。。。。
>
> ###### 6536rgth:  
> 。。。。
  
***
##### 彡<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>玖天下苐一  
&emsp;我看完之后。。。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1294楼  
&emsp;2020-03-12 12:52  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;1300（接下来就交给lz水了  
&emsp;1300楼  
&emsp;2020-03-12 13:13  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="我家的小雨浩" portrait="tb.1.259e1a6e.hg1qvsuMIeo6W7N0D8DNJA" target="_blank" class="at">@我家的小雨浩</a>  
&emsp;1301楼  
&emsp;2020-03-12 13:16>
> ###### 录播组zz:  
> <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="我家的小雨浩" portrait="tb.1.259e1a6e.hg1qvsuMIeo6W7N0D8DNJA" target="_blank" class="at">@我家的小雨浩</a>  快到1314楼了
>
> ###### 录播组zz:  
> <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="我家的小雨浩" portrait="tb.1.259e1a6e.hg1qvsuMIeo6W7N0D8DNJA" target="_blank" class="at">@我家的小雨浩</a>
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 还没写完……你们怎么氵这么快
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩: 
> 我已经努力克制了，今天就氵了一条<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 天天梦蓝云  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1302楼  
&emsp;2020-03-12 13:17  
***
##### 社会你风姐<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;快1314楼了  
&emsp;1303楼  
&emsp;2020-03-12 13:25  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;来了  
&emsp;1304楼  
&emsp;2020-03-12 13:29  
***